男朋友話我地結束

好唔開心 眼淚係咁流

下個會更好

唔想再拍拖啦

慘

大師

咁好嘅 寧缺勿濫

好難再中意一個人啊

過多個月就唔會咁講架啦 香港做女人真係唔洗驚搵唔到

你未遇到啱你嗰個人姐

好吖 唔搞基 做翻直男幾好

真絲

做單身狗

咩原因

分手只係得一個原因
佢唔中意你 完

都有另外一個原因
失望到絕望 無心無力再同對方一齊

唔鍾意係結果

原因可能你做唔到佢既要求

圍爐取爐 最近我都失戀😪

唔好浪費自己 你仲好好架

25年A0啦,做夠

最近都被人飛左 可以睇番我d po

結束為左下個開始

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我地開始啦

活在當下
宜加平伏下先